屌你老母 靜啦

你班仆街嘈撚夠未呀 係咪唔撚洗訓呀
屌你地老母臭化系 叫叫叫 叫乜9啊仆街